利迷真係好on9...

古天奴個ig

係會員沙高嚟

真

廣東粗口真係世界第一

覆得咁撚快

屌

kel chan?

hi kel chan

屌牙private acc黎

唔好推

遲下去到巴狗有保連奴教中國粗口

You’ll always walk alone

操你媽的

Ok

屌牙原來沙基利黎

你好mk

做咩改名

會員costanza黎

胡琳正到噴精

臭鳩猁d 霸氣係唔同d

樓主ho ball

沙鳩

正皮左

Nigga樓主好波

樓主係咪J左古幾個月都未射得岀
宜排係咁搵啲利撚岀氣

佢皇狗扮巴狗

專業反利

轉到會咪轉 轉唔到都無辦法 嘈兩下就算 我不嬲尊重利迷

。。。我反皇

你假巴

？

咪係 跛左仲咁多聲氣

好翻啦屌你

咁樣就證明到係利?.?

on9 = 假利

垃圾猁唔識打英文

係😂😂😂

想點屌咪點屌 理撚得你

曼迷扮架

其實痢狗呢廿幾年以嚟一直都係笑話
比人撚狗

好想比你撚